我想講班狗醫護人員都打

咁醫護人員見到狗唔好唔救狗，不過你地都無時間睇錶。遲8 個字囉